請問如果朋友入咗狗屋要幾耐先可以探

有冇d咩info可以俾到我
可唔可以送嘢食
可唔可以送被
有冇限要幾多個鐘之後先可以送嘢食
知道嘅麻煩幫手答一答
唔知嘅麻煩幫手推一推

推

正常警署冇得探
如果48小時後過堂冇得保釋，係送去收押所，屬於懲教署

細過18歲直系親屬可以探 朋友唔得但可以跟屋企人一齊入

細過18歲先至可以探 送嘢食一定唔到 更遑論送被 班狗會吞曬你送嗰啲嘢食

唯一一個可能性你送到飯入去係 佢入咗臭格 然後錯過咗食飯時間你就可以送飯畀佢

如果係嗰啲所謂情節嚴重嘅話。。。 咁你絕對唔使諗送任何嘢入去啦

多謝你

情節唔嚴重
因為聽有個frd講之前送過嘢食俾佢d被捕嘅frd定唔知親屬
所以以為係可以送嘢食
多謝你🙏🏻

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪